明明連仔更新咗個app 都冇人用不推文

專登唔揀不推文